\documentclass[10pt,a4paper]{book}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\begin{document}
\chapter{Introduccion a lenguajes de programación}
Los lenguajes son muy distintos
\section{Tipos de lenguajes}
Lenguajes de alto y medio nivel
\section{Tipos de interpretes}
los interpretes son
	\subsection{Ensambladores}
		\subsubsection{Ensamblador Morotola}
		\subsubsection{Ensamblador Intel}
			\paragraph{1970-1990}
			\paragraph{1990-2018}
	\subsection{Interpretes}
	\subsection{compiladores}

\chapter*{En proceso}
Este capitulo lo estoy pensando y escribiendo.

\chapter{Introducción a lenguajes de marcas}
Los lenguajes de marcas contienen texto y marcas

\end{document}